分享吓有咩搞笑廣告

哎哎哎呀仔呀好心，哎呀仔呀好心你唔聽歌，你呀走去踢波

我睇梗D乜

可口可樂廣告 阿媽鬧仔

唔算搞笑 無厘頭得唔得
好鐘意呢個廣告 件產品仲要真係有得買

呢個就係玩野嘅